貿戰影響浮現 6月整體物業成交登記挫兩成

美聯物業援引土地註冊處資料指，6月首13日整體物業暫錄2,749宗成交登記，較5月份同期3,440宗減少約20.1%，數字反映5月份中美貿戰升級對樓市的影響正逐步浮現。

期內一手私人住宅的成交登記跌幅顯著，暫錄626宗，較5月同期808宗下跌22.5%。

至於二手住宅，6月首13日共錄1,614宗成交登記，按月跌約16.5%。

垃圾美聯 係撚貿易戰呀
送中條例先無人買乍

不能説的秘密

邊會用送中條例，應該用反送中影響/暴動影響。

無事嘅，樓繼續升緊